#: nodepkg/arm/validate.ts:5
msgid "Value required"
msgstr ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:7
msgid "At least {} character required"
msgid_plural "At least {} characters required"
msgstr[0] ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:13
msgid "No more than {} character required"
msgid_plural "No more than {} characters required"
msgstr[0] ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:18
msgid "Value should be at least {}"
msgstr ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:19
msgid "Value should be no more than {}"
msgstr ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:21
msgid "Invalid value"
msgstr ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:22
msgid "Value not unique"
msgstr ""

#: nodepkg/arm/validate.ts:23
msgid "Invalid URL"
msgstr ""

#: nodepkg/buttons/CopyToClipboardButton.tsx:23
msgid "Copied to clipboard"
msgstr ""

#: nodepkg/buttons/CopyToClipboardButton.tsx:28
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: nodepkg/component/SaveButton.tsx:19 nodepkg/model-form/ModelForm.tsx:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nodepkg/component/extent-row/ExtentRow.tsx:79
msgid "From layer"
msgstr ""

#: nodepkg/component/extent-row/ExtentRow.tsx:87
msgid "West"
msgstr ""

#: nodepkg/component/extent-row/ExtentRow.tsx:98
msgid "South"
msgstr ""

#: nodepkg/component/extent-row/ExtentRow.tsx:107
msgid "East"
msgstr ""

#: nodepkg/component/extent-row/ExtentRow.tsx:116
msgid "North"
msgstr ""

#: nodepkg/component/language-select/LanguageSelect.tsx:15
msgid "Improve or add new translation"
msgstr ""

#: nodepkg/component/language-select/LanguageSelect.tsx:31
msgid "Browser default"
msgstr "浏览器默认值"

#: nodepkg/confirm.ts:13
msgid "Confirmation required"
msgstr ""

#: nodepkg/confirm.ts:14
msgid "Please confirm this action."
msgstr ""

#: nodepkg/confirm.ts:16 nodepkg/error/shared.js:69
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: nodepkg/confirm.ts:43
msgid "Please confirm the deletion."
msgstr ""

#: nodepkg/confirm.ts:44 nodepkg/edi-table/RowAction.tsx:78
#: nodepkg/focus-table/action.tsx:27 nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:262
#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:329 nodepkg/model-form/ModelForm.tsx:48
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: nodepkg/confirm.ts:45
msgid "Failed to delete."
msgstr ""

#: nodepkg/edi-table/RowAction.tsx:73
msgid "Clone"
msgstr ""

#: nodepkg/edi-table/store/RecordItem.ts:35
msgid "Key required"
msgstr ""

#: nodepkg/edi-table/store/RecordItem.ts:41
msgid "Key not unique"
msgstr ""

#: nodepkg/error/index.ts:44
msgid "Unexpected error"
msgstr "预想不到的错误"

#: nodepkg/error/index.ts:48
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了点儿问题。"

#: nodepkg/error/shared.js:54
msgid "Technical information"
msgstr "技术信息"

#: nodepkg/error/shared.js:64
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

#: nodepkg/error/shared.js:73
msgid "Back to home"
msgstr "返回主页"

#: nodepkg/fields-form/FormItem.tsx:11
msgid "This value is required"
msgstr "需要的数值"

#: nodepkg/fields-form/rules/KeynameRule.ts:5
msgid "The value entered is not valid"
msgstr "输入的值无效"

#: nodepkg/focus-table/action.tsx:13
msgid "Add"
msgstr ""

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:109 nodepkg/model-form/ModelForm.tsx:68
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:110
msgid "Item deleted"
msgstr "项已删除"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:112
msgid "Items deleted"
msgstr "项已删除"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:185
msgid "The errors occurred during execution"
msgstr "执行时发生的错误"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:189
msgid "Failed to delete items:"
msgstr "删除项失败"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:212
msgid "Do you want to delete these items?"
msgstr "您想要删除这些项？"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:252
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:252
msgid "View"
msgstr ""

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:285
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nodepkg/model-browse/ModelBrowse.tsx:307 nodepkg/model-form/ModelForm.tsx:46
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: nodepkg/model-form/ModelForm.tsx:105
msgid "Fix the form errors first"
msgstr "首先纠正表单中的错误"

#: nodepkg/model-logo-form/ModelLogoForm.tsx:29
msgid "Logo saved. Reload the page to get them applied."
msgstr "标记以保存。请更新页面，以便查看使用。"

#: nodepkg/progress-modal/ProgressModal.tsx:5
msgid "Operation in progress"
msgstr ""

#: nodepkg/progress-modal/ProgressModal.tsx:6
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: nodepkg/single-setting-form/SingleSettingForm.tsx:25
msgid "The setting is saved."
msgstr "该设置已保存"

#: nodepkg/single-setting-form/SingleSettingForm.tsx:26
msgid "Reload the page to get them applied."
msgstr "重新加载页面以便应用它们。"
